好掛住八月既黃大仙

街坊勇武打狗車 可以話街坊戰既第一站
之後晚晚撚狗 激光播歌乜撚都有
金大仙既手足你地近況好嗎

真

我都好挂住

十月之後消失哂
可能係轉場啦

其實依家係要多區開花囉

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

場火愈大愈難熄

我對新既airpods都係金大仙戰場唔見左

對家都玩到爛
轉下都好

唔同以前

而家黑警癲左好多

東九手足轉晒玩德福
但龍翔都好好玩架

個地勢太差

龍翔道之役

睇你點睇啦 斷龍翔成條九東都冧
每次都係和理塞既第一站

［方向討論］係手足嘅都入黎

路過推個po可以入黎傾

支持 由鳩拉開始 比班狗食住個勢
但手足安全最緊要

金大仙手足靜靜地贏左區選之後就冇乜反應

黃大仙得條龍翔道係要點
又無路走 勁易包

而家只有送頭行動 預約被捕

你明唔明我講咩
佢係重要啊
但係真係好難打

依個真
最好手足做野之前睇睇地型先

其實係火力集中嘅問題，多一條戰線單一戰線嘅壓力少啲

最緊要係令狗嘅重火水砲應接不暇

又送頭 叫六千個手足情何以堪

金大仙撚都想開花

唔出黎
遲早玩撚完，到時真係5g點面對六千手足

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

jeng

on9 popo

無錯呀

深水埗之前都好勁

邊次深水埗先

觀塘撚慚愧

下次改一改心態囉 向前或者往後一格

即係 游泳池對開或者荷里活？

有勇有謀先係上等人

之前真係最撚勇 可超越沙田
每住見住黃大仙就好似打左強心針咁

深水埗8月日日自發撚狗 但日日都咁做 搞到比狗拉哂

周圍便衣 好撚易吊尾入屋

成世人都未見過龍翔道set rb

大顯威靈

彩虹戰略價值高唔高?

挂你老母臭閪咩，支那狗冚家剷啦

佢地玩到熟晒 識點包炒

只要一有黑警企係度就已經冇得玩 搵2架狗車著下燈就嚇走哂

有次玩到彩虹 都係有手足係黃大仙守

龍翔道真係觀塘區春袋

好難聚人就真

大馬路點擋水炮車同銳武
左右兩邊冇橫街窄巷
要變裝同走都唔容易
離遠black bloc既話未落到場就俾狗咬
新光橋俾狗攞左制高點硬食子彈
黃廣商場大量便衣埋伏
慈雲山黃大仙兩狗屋部處

龍翔唯一可贏係彩虹鑽石山黃大仙樂富輪流攻
但風險太高代價太重成效太低

冇計
硬碰邊夠打

認同

重有深水埗都係，夜晚圍狗屋飲糖水，而家消失咗。

可能打厭咗街頭戰了
贏完區議會就無計可施了

有一次記得係金大仙巴士總站戰況激烈

電單車比黑警催淚彈整到著火爆炸個次

夏天先有優勢，

龍翔道西斜，三四十度高溫，

仲要全身包冚防暴裝(無裝就隨時被水魔)，

狗唔死，蛇都死

叫毅進起身

好崇拜當時爆seed嘅黃大仙街坊
一時無兩
近期就由大埔領先

係

黃大仙都叫狗搞唔成 屯門有冇狗都搞唔成

仙人表示 8月大仙係好安全
好多手足都出黎幫拖各師各法
但宜家真係難d
班狗玩熟左成個區 好易包

做野等大型遊行 有絕對人數優勢先做啦

1月1

利申唔好做犯法野

而家出小巴撞人
黑警直接扮黑社會, 見人就斬

痴撚線

唔知幾時開始，唔可以話崇拜，唔通係.....崇敬

大仙係我心目中永遠number 1
打狗宿班廢柴
播歌播法輪功style錄音
不過唔好再陣地同圍狗屋係啱
往事只能回味 香港真係好似發左一場夢

近排被大埔搶曬全港focus
大埔終於由和理非進化到而家撚狗前線

而家班黑警, 癲左好撚多
唔係讚佢地

大埔幾個月前成日比人話廢
而家一吐污氣

咁彩虹影響仲大啦

好掛住六月-十月既

大家又繼續忘記左天水圍同屯門...
天水圍狗屋算係曾經攻得好金既狗屋

想重修蓮龍翔

去晒mk

無計 聚人又重狗不了
狗屋就對面緊係重狗
轉荷里活集人又集唔到

其實都唔只黃大仙
好多地區都區都少左人出
點解會有咁既情況

主要有幾點

1. 開左學
無可否認開學之後，開花人數少左
主要係因為無一班人帶頭
學生好容易有一個相對大既座交網，相對疊馬
容易夠疊馬入場
基本上街坊都係零裝備，比較被動
好多時都係開左個頭先跟，而一般出左黎番工既
大多都係小貓3、4只，得3、4個black bloc入場
風險太大，所以唔敢開波帶頭

2.鐵馬之類既rb 買少見少
冇Rb，聚人時間太短，人數少，自然難入場
難聚人，狗都容易包圍
應該要諗下唔同形式既rb

3.班狗都主動左唔少
寧願神早出黎守足一日
中間係咁狗車巡，防止聚人

4. 大家既出席率下降左（核心）
老實咁講，仲有幾多人係會keep住保持出席形形色色既集會/遊行？仲有唔同既抗爭場合？
有幾多人因為屢次吹雞開花開唔到，開始心灰意冷
之後出現狼來了既心態，個心諗住到真係開到花先落樓
變相次次係到等，慢慢就變左個個坐係屋企睇直播
等有人開先過去join?

經過呢半年有多，我可以好肯定咁講
抗爭無可能次次都搞得成，中間一定失敗多過成功
但係唔等於大家可以變懶惰
只有幾個勇武手足響應號召而出左去都好
大家都應該每次都當係一個機會去出席，齊上齊落

可能你會戇鳩鳩落左樓，行左個幾，2個鐘
結果咩都無發生，身水身汗，柒下柒下咁上番樓
呢種好似傻仔咁比人老點既情況仲會出現好多好多次
但只要有1%機會開得成，有人和應
就應該老閪都堅持，因為每多你一個就係多一個

我仲好記得喺巴士做 光復香港 口型既手足

我覺得班黑警快左好多, 狠左好多
先係大問題
之前成日開花果d區收晒皮

正

好懷念⋯
我外區嘅、曾經客串兩場

屯門垃圾嚟

班狗行動快左好撚多
幾分鐘已經直接衝出黎捉人, 一大堆便衣狗睇水

都完全唔係
有期好勇
之後, 算吧

慈雲山囉 制高點

我個天水圍fd話其實果度比人連掟4日
天水圍將靜靜地發揮得淋漓盡致

而家黑警, 效率快左好多

應該有專人睇tg或lihkg公海
另外, 好多便衣狗睇水
幾分鐘直接拉人
仲有, 乜都出齊, 有幾拿渣都做得出

Push

陣地係幾熱血既

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

得番沙田仲keep住道氣

好難聚人係真
次次都有狗企定定喺度等手足到

其實咪又係旺角太子嗰班

1/10其實係轉捩點
賀佢老母激到曱甴維尼太嬲
啲黑警開始癲L左咁冇底綫

重有大埔

認同
唯一可行方法太難實行
輪流攻時溝通用tg公海又好多鬼會mon住哂

而家風險好高

我都覺，但犧牲太大先唔講拉到打到仆街，捉到分分鐘暴動，和你shop 捉到都告唔到啲咩

第4點 真

好片重溫
成世人最拋of既事一定係住黃大仙
大仙連儂牆都好高汁㗎

長期抗爭

好多手足被捕

之前（10月？）有個類似叫「黃大仙最不能搞的地方」嘅post，就係講彩虹交匯處，之後晚晚有架衝鋒車係上述位置

因道理大損失太多

10月1？

狗屋

唔好再亂叫手足開花玩陣地
人多就安全呢d 謬誤已經證明左係錯晒
一街便衣係你哋未聚到人之前mask 晒手足call 防暴
佢哋有幾十隻都打得死幾百人
唔該唔好再亂吹雞推前線去死

光復十八區遊行如何？
有啲由藍變黃就係咁樣嚟
第一站上水 1月5號

而家再嚟多次 相信狗宿會被幾千枝火魔法顏射

10月1之後收左皮

推依個

18區都要行晒

宜家D狗越黎越癲, 直頭企係度都拉你, 根本好難去番果陣既場面

拖下拖下到暑假...d人一定會出番曬黎
而家個個番工番學邊會出席得曬d活動呢

黃大仙前嗰一排成日和你fake
黎明行動第一日吹曬雞都係得幾十人到
之後直情無再聽過黃大仙有活動

哇屌第1次睇, 好撚正
但老實講, 始終果陣未撤回條例, 把火重係度, 宜家熱度點都會下降, 加埋宜家D狗癲好撚多

推

做哂condom啦

我覺得始終有一部份和理手足撤回咗之後冷卻咗，應該係睇唔到最大嘅問題係共匪身上

我愛黃大仙

其實我覺得文宣可以做啲返維尼topic
我地要show我地反赤嘅决心

始終應該有部份人覺得共匪把刀仲未架到頭上

同埋始終場運動已經半年多, 會burn out, 重有人權法通過左

然而我地要做嘅野係架把刀係班共匪頭上，然後送佢落地獄

agree, 人權法都係一個原因
始終個社會氣氛搞到我地好似過分依賴美方同侵侵
然而其實佢地隨時當我地condom

金大仙好少黃店

依個係戰術問題
始終我地單純rb同佔街個機動力好差
咁先令佢地易包圍

之後幾次都俾狗拉咗好多手足啦，對家都有曬策略應對

會唔會係好多手足都比狗咬咗
所以少咗好多人落街食糖水

冇記錯金大仙好似係第一個住宅區出TG，之後都勇武咗成個幾兩個月，但係龍翔道呢條戰線黑警之後出盡奶力去守，之後手足都散晒去其他區

個晚既攻城聲 仲係我耳中回響緊

1229 愛丁堡
1月1 維園

之前係想鬥民意 專登好消極咁應付
依嫁知道冇得鬥, 所以好多野都好主動咁做

今日唔同往日，圍狗屋已經唔work

有冇可能全民玩制高點戰術，全民屋企空投佔路？

但5大訴求..... 仲係未兌現到

首先黃廣再聚唔到人...
求其tg吹雞就即刻有狗去

真係好似一場夢咁
之前邊會諗到黃大仙啲絲奶呀叔咁撚勇擋彈屌狗

發夢夢見天馬苑有貨櫃車炒車炒到落大仙廣場之後大爆炸，最後成條龍翔道變成火海
個夢太恐怖之後醒咗。

都唔係嘅
只係佢地怕死怕比人拉
又有無力感覺得做咩都冇用

蒸魚碟滅火

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

冇逃生路線同變裝地方索性唔好搞，保到命先再諗進攻

真十月一拉咗太多 首都不保

其實係因為依家啲狗癲左好撚多
係唔係都拉左先 亂9咁拉街坊

10.1後攞正牌發狗瘟周街咬人

唔好浪漫主義啦
革命係好撚悶架

超高

1月1 維園見 勿打尖 請準時

黃大仙啲手足收晒皮了

8月3號黃大仙街坊真係好撚勁
8月5號直情打到班狗撤退番狗舍
但係仲有班手足10月1比人告暴動呀

近排大埔成日有衝警杯

好大機會 其實好多都唔係黃大仙友係其他地方入黎

我都好掛住大家
但自從101每次吹雞都吹唔起 可能大家去左其他區幫拖掛

如果勇武暫時做唔到野
How about街坊+議員？我之前個po講過
始終我哋最大嘅優勢係全黃區議員

我強烈要求 黃大仙今日個集會

呢啲野

冇左中大

選完連班泛民都唔見晒喇

正式宣佈，今晚首都係天水圍

昔日手足用唔少血汗換返嚟，中大圍魏救趙

係..

我嗰區有派下咖啡咁囉
我地要相信手足！可以已經做緊嘢呢